有冇人去11月taylor東京concert

利申：絲 taylor迷 亞洲場得東京一場想去睇

做唔做ptgf 我包你去

u seem like fun wo 返鄉下啦

pish

點買飛？

taylor swift?
會唔會唱返以前d country songs

想去

有apply到 希望抽到

你抽咩區？
我抽vip S 21號

20號香港要睇 GNR
如果抽中都幾忙